朱經緯讓我下沉 朱經緯讓我哭

能持續 受多一棍亦滿足

若是你也發現 你也喜歡扑鑊我
我就讓你永遠監禁著我

黑警你待我薄情 朱經緯為人冷酷

仍然難禁 看著你這個壞人
有大碌的警棍

集思廣益寫埋佢預祝朱經緯踎監